丹麥國會議員伊貝克：對於香港BNO簽證我只能說 「走，走，走」

有冇唔走? 表下態

全世界國家都同你講走得好走
唯一屌你既就得連登入面幾個

連登仔話過去會揾唔到工，唔走得

走難呀而家

港共：過去英國做二等公民
港豬：過去做二等公民不了，我要留係香港入集中營做難民